我作為澳門人想係度對香港人講一句

我屌你地班港豬老母呀！
你地班撚屌搞完啲咩遊行之後澳門啲支那人日日都多撚到仆街呀！
唔撚止去賭場仆你個街依家連居民區都有呀
本來好地地一啲去香港一啲去澳門
依家成班湧撚曬過來澳門呀！
乜撚野事呀家下
唔該你地快啲搞返咩旅遊推廣呀歡迎活動來吸返班支那人返去啦仆你個臭街

哦

大家唔好中分化計，
你唔屌支那人 走來屌香港人？
分化撚仆街死

本來有一班好地地唔諗住賭既去香港買野
依家遊完行唔去香港過撚埋澳門
唔係屌你地屌邊個？

應該做，值得做，快啲做

抵撚死澳門支那狗

記得奶多d大媽個臭閪，

唔係唔俾錢你洗

Karma

促進澳門經濟

支那人落嚟你唔屌佢哋屌香港人？

正，又有一萬蚊

你地幫手係個邊遊行咪可以趕絕蝗囉

呢排係咪要係咁派牌?

促你老母呀佢地來澳門啲旅遊巴一架架塞撚曬條街呀

咁咪好囉 又熱鬧又快樂 又臭

咁樣你咪抗議示威遊行，反水貨示威，搞到要有人被拉，又以胸襲警先有一週一行

點解你有 isp email?

每年派錢又唔見你開post

忍下啦，忍完先有錢派

澳門開心仔

我點知呀我又唔係做派牌
但星期六日出街平時返放工塞車塞撚到仆街呀

年年都派架啦有咩好講呀

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

你啲邏輯有問題
你問吓你老母點解要俾我哋屌

樓豬想出名咪講囉

祖國咁關愛你地, 仲唔快d感恩? 好野唔好比佢停, 一於日日塞爆澳門, 日日感受祖國既強大

ignore佢就得
唔好花時間喺此分化post度

幫左你地班澳狗囉 又無技術又無經濟 只係得賭 你唔多謝我地都多謝啊爺啦

樓主思維：

前面有兩個妙齡少女，樓主係其中一個，有個變態佬捉住佢地，兩位少女隔日強姦一次，有一日，另一位少女極力反抗，變態佬於是取易不取難，每日都強姦嗰位唔反抗嘅樓主少女，於是樓主少女就鬧另一位少女：「屌你老母你做乜反抗？搞到我日日都比佢姦啦」

屌你老母又唔敢屌班支那就上黎打幾隻字屌鳩香港人

出少陣膠post啦

澳門人學咩人上連登，走啦

有收過錢依家就咪怨啦

利申：冇申請4000，上年交3k稅

善用起底功能。。
千萬勿中佢d 分化 放灰post

請善用起底功能

澳門人未富先嬌
你地同胞咁支持你地，比錢你地洗重咁多野講
要不是中國人來澳門賭錢，你地有錢派？

唔係分化啦
佢同緊我地講 繼續做 香港就會冇咁逼 還香港安寧

比生意你唔好 祖國比錢你賺嘛 澳門唔係好愛國咩 做咩唔包容同胞

唔夠多！澳門都未陸沉

咁問題既核心係d咩先，責罵香港人其實逃避緊問題+現實。當然我地都好希望鄰邦有同路人

搞台港澳罵戰果d人，唔係on9 就係3毛

[深度分析]民意與民心的分別

澳門發大財乜唔好咩

澳門同支那有咩分別？

促進你地澳門經濟又有咩唔好

澳門人黎香港人既論壇屌香港人爭取公義係咩玩法？

澳門狗收皮啦 低賤垃圾

咁撚不滿死撚返上去住囉

此話當真?

幾好wor，塞到澳門都遊行先

唔好咁啦 人地有23條

澳門同上面咪一樣
扮晒要過關

要不是中國，你今日有飽飯食
忘恩負義

拎本葡國護照去葡國住咪得囉

抵死 一萬蚊包架

垃圾澳門連支那都不如，拆撚左個關佢啦

偉大嘅祖國地大物博 唔使同人迫 不知幾好

勿分化，我識澳門朋友都支持香港

你地唔係最愛支那人同人民幣嫁咩
咁討厭你地都可以遊行嫁 驚牙

澳門垃圾地方

唔知like定dislike個post好

再講港澳分化果d死全家啦，邊個同澳門同路人啊，不如同埋支那人同路啊竹一 香港盟友只有西方日本台灣，澳門狗支那賤種黎ga je

我係澳門人都有去反送中遊行 係樓豬呢啲3毛玩分化

你地澳門人加油

你地搞返個遊行咪得

咁你地咪搞返個60萬人上街遊行囉，鳩嗚團一樣得

一日澳狗一世澳狗

澳門有23條

啱啊過曬去踩平澳門
你地班澳門人都fucking care架啦

躝啦賤種，駛撚你澳門人支持嗎 老實講俾你地支持我覺得好羞家，你地都係撐返支那人啦

澳門 發大財

一條分化撚就引到咁多人岀黎屌澳門人，要分清楚，屌就屌樓豬，唔關其他澳門人事

原來咁樣會令到香港少咁多大陸人，咁我71都出嚟遊行喇。

你陸沉好過我陸沉呀

證明方向正確 繼續加油

勿比五分化

可以見到澳門人幾咁黑香港人憎

一個po就令連登仔屌鳩澳門人，之前連登仔仲話同一陣線，而家已經澳狗前澳狗後，咁撚易俾人分化

唔洗咁認真 當呢個係膠post就覺得好好笑
雖然澳門人未必笑得出

I dun fucking care

終於有人睇得明樓主用意

既然我地有能力將大陸人趕出去 你地澳門都可以

我唔會屌澳門人
澳門人行先我地幾步
我只會同情
唔洗分化
樓主大陸仔

你地至愛喎，去晒你地度唔好咩？

起底功能係好野嚟
希望大家用多啲

樓豬係.....等佢沈啦

人地比錢你地澳門洗呀 感恩啦臭閪

澳門=垃圾地方

你遊行表達訴求呀嘛
20萬人大遊行 3個有1個出黎
勁過香港

快啲喺議事堂前地搞集會遊行啦
香港人教你脫苦海

唔好中計唔好中計唔好中計唔好中計

澳門本來都係禁㗎啦 講經咩

唔去屌支那走黎屌我地

唔撚抵得你咪又吹雞搵人出嚟遊行囉

起完底 擺明係分化撚

港豬：開始見到成效

閲🖕🏿

真係恭喜曬

咁唔滿意咪召集一班志同道合嘅澳門人上街抗議
做鍵盤戰士把撚

已完全封鎖會員

慢慢單機

又扮澳門人嚟引戰?

noted

共享大灣區人嘅榮耀，唔明你屌乜

你都可以出嚟驅蝗，只係你無guts啫

係咪即係可以All in 澳博/銀娛？

白痴你個大三巴係唔係都咁撚多人架啦行唔撚到既
去過一次唔撚再去

Blocked

Macau People, you are well paid for it!
年年派錢咁開心

ON9仔

Thanks bro

可能搭地鐵都係勁多支那人呢，睇嚟未夠成效，71再嚟過

可惜*

咁就好啦, 香港少D支那蝗多好

忍下啦

唔好中分化計

咁可唔可以講下作為澳門人既你，係咪好歡迎咁多內地人去你地度呀？

咪撚扮澳門人啦仆街

Hide Blocked User - 高息股
起完底

澳門發大財

我淨係逼到班支那人走唒已經覺得係一大成功
地鐵火車都唔撚想聽到支那話呀
香港人冇咁逼先諗到下一步點做咖

閲

咪撚理佢啦 佢係咪真係澳門人都未知

自己搞個驅蝗行動囉柒頭

澳門人。我地做嗮俾你睇啦
想條街冇大陸人咪上街遊行咯
咁簡單都學唔識？
定係唔夠膽？
唔好再擁抱黑暗啦

日撚日都多㗎啦 屌你 關香港撚事？
你唔撚屌澳門政府？

又話一句？

澳狗真係信唔過

我屌你老母啦 分化撚
我識十個澳門人 十個都一齊發左幾日夢
三毛收到order 要分化港澳台 怕粵國之母？

明顯苦肉計

真多謝 香港少咗支那遊客

咁即係其實唔關我地遊行事喇，樓豬真係信唔過喎

又一件

姐係個政權壓窄人民 人民為公義走出嚟
你唔屌個政權 走去屌班人民

不過睇你都係引戰撚 我打出嚟都係比啲上連登嘅小學雞睇
廢事比你個假膠搞衰哂

分化撚,小心你個23條呀

太好了，香港人要繼續努力

請善用起底功能

Don’t make stupid people famous

橫掂你哋都舐開共，唔驚啦

你條仆街撚屌唔該呢兩日朝頭早返工時間來筷子基近綠楊條街度睇下啲支那人同埋旅遊巴啦

Ok

Sor9ly lor

請你搞清楚住得呢區都係純種澳門人

屌你老尾本新想負皮，但諗諗下你好似讚緊我地。

即係叫我地繼續做。

促進澳門經濟發展

三毛？

澳狗不嬲都支那人黎架啦

收皮啦

國家給你吃給你穿

還吵什麼？

要不是香港；澳門連屎也沒辦法吃

仆你個臭街抵撚你死
想睇你折墮好耐 哈哈

你唔講我都唔知啲支那佬去晒邊，仲以為中國煉緊賢者之石

Btw有不滿四分一澳門人又出黎示威囉，香港人表示支持

快啲擁抱支那，澳門朋友。

人哋都有喺澳門消費呀

澳門狗在吠嗎

大家唔好再推，俾討論行動嘅post集中上返熱門

完

見到啲人身攻擊真係會嬲 明明有唔少澳門人都有撐香港人

扺死

呢個post係咪想證明澳門人有幾撚蠢？

澳門又贏

垃圾澳門人

益左你地喇！！！！！

你地已經放棄左對於民主嘅執著，呢啲係你地應得嘅！

中唔中計都好 澳門真係唔關我事

繼續push巴打呢個留言，唔好中計！

要不是中國大陸照顧你們，澳門早就完蛋了.jpg

都幾搞笑
個賊係隔離屋冇野偷走嚟你間屋偷
你走去鬧隔離屋唔係鬧個賊

唔好代表埋我啊屌

利申: 發夢既澳門人

關我撚事

恭喜

其實你哋澳門人呢一早就奶共

放暑假
見到好多大陸仔一家大細去馬交玩

有無遺言

屌 你條分化撚樣 你搞到香港人個個憎鳩澳門人 明明大把澳門人支持香港人 我咁多次都去香港幫手 你條仆街就咁開個post就攪到我地呢啲澳門人同你一齊俾人屌 我屌你老母啦

又諗到分化港澳
幼稚
單機啦你

筷子基係真澳門人 真大劣人就有 真澳門人個個大多住中區氹仔呀 你條支那人扮咩

屌你老母你唔好代表我okay?
利申 發夢做左200萬+1入面其中一個

抵撚死

學大陸人話齋
澳門悶聲發大財嘛

抵死, 你又遊行咪得囉澳門豬

除咗恭喜都唔知講咩好.jpg

繼續用v7啦中國人

一係咁，你地都搞遊行罷工反送中聲援我地，咁咪可以趕走班支那人囉。

我作為亞洲人想係度對香港人講一句
我作為歐洲人想係度對香港人講一句
我作為美洲人想係度對香港人講一句
我作為非洲人想係度對香港人講一句
我作為南極洲人想係度對香港人講一句

唔要，鐘意攞埋剩低嗰啲去

你地又組織下遊行

掋啦 你食得太陸人啲飯 賺得佢地錢就預左

買多幾手賭業股 月尾公布訪澳人次又升一浸 咁咪可以拎返啲錢當補償囉 反正你哋年年收完恩恤金就由得政府惡政sm 有錢就ok架啦

抵撚死啦死傻閪

移民大灣區囉

包容下 d 貴客嘛。

幫助落後既澳門發展

笑到仆街

大家唔好中分化計

我識唔少澳門朋友都有嚟遊行，仲好支持班示威者，澳門人只係敢怒不敢言

不過另一個事實，澳門真係好多豬

收得政府錢就預咗冇出聲嘅權利啦你

加油呀澳門狗

每年派錢就係為左呢d時間禁反對聲音

振興經濟 塞錢入你地袋啊

sor9ly 怪就怪你 d 撚吊唔遊行

唔係我地中國人過黎消費
你地澳門人點會有咁多錢使

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

抵

咁憎蝗你屌香港把撚
你哋又野餐囉

blocked

要不是有中國照顧
澳門完蛋了

你呢啲正宗傻鳩唔識針對源頭囉
你班臭閪垃圾澳門人有撚用嘅就出黎示威屌撚走班你所謂嘅支那人。定係唔撚敢出聲啊你哋

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

食屎啦垃圾澳門狗 咪撚講自己係澳門人 會畀人笑

澳門發大財有咩唔好

感受下蛆蟈帶俾你嘅榮耀啦柒頭

爽

你可以遊行趕自由行離開架

你 姓賴的嗎？

樓主吊得好，但對象係你所提的支哪才對，你冇爭取澳門民主係你地當年選擇順從，現在香港人救自己既地方有咩錯呢？冇左呢班年青人，香港早已改寫了，樓主你要記住，每個人吾係圍住你走，如果你認為香港人有錯既，你應該汁包袱返農村或找個山洞生活，這裡沒有人會騷擾你，盼你可以安享到晚年🙏🙏

我唔信你係澳門人
拎張身分證出黎睇下

我屌你地班港豬呀，屎塞到埋口都唔肯食！
而家你唔食，我要食埋你個碗屎呀。 點解唔乖乖地happy share d屎呢？

係咪樓主既邏輯

的共狗又9佢UP，搞分化，五毛可能已入侵🙈

咁唔好咩
經濟好下年派多啲錢喎
有錢收就收聲你地成日做㗎啦

你應該希望佢地係賭場賭到損手爛腳，

咁咪唔會出黎玩囉

係囉 香港幫手分擔啲人啦 澳門咁細 會陸沉架

抵啦

笑咗

唔鋸你咪係澳門搞返次
多遊客你係屌香港唔係屌班蝗
好耶

過黎香港示威囉
我幫手申請不反對通知書，籌埋物資又點話

我屌你老母仆街死

抵喇

澳門攪返次支持香港遊行咪得囉

你唔叫d大陸人死返大陸? 你係咪奶共奶到傻撚左啊？

咪撚扮澳門人啦屌你老母
依個時候最應該同聲同氣
你老尾你啲分化撚縮返阿媽個閪到啦垃圾

做得好呀 無錯呀

有frd尋日先去完 語唔多人wo

咁你地咪好似我地香港人咁，攪到7國亂，佢地咪死返大陸囉

死開啦

有人撐你地澳門旅遊仲想點 你地唔做旅遊 賭場 鬼有人過澳門咩 唔通貪你豬扒包好食咩 唔撚識感恩

你地唔識自己攪多啲遊行示威嚇走班蝗咩

起完底，更加覺得樓主係on9

Show Blocked User

咁你地做返同樣既野咪得

坐左幾耐
大嬲都有
On9政府重做緊分流去民居

善用起底功能

樓豬on99

澳門街本土人好少，大部分係支那畜移民！

我係澳門人都唔撚幫你 講野唔撚經大腦 屌你老母

共享大灣區既榮耀

澳門人無富先驕

你地都示威遊行囉

好啦和解啦

過黎香港幫手啦

澳門發大財唔好咩

關你撚線咩澳門狗